晚晚都係訓唔著...日夜癲倒...

有冇手足可以教我點樣早啲訓覺...?

通頂再過一日先早啲瞓

繼續日夜顛倒
做日夜顛倒之鬼

試過 但係過幾日又會變返訓唔著

睇波咪得

巴打我都試過
我果陣係臨訓就留一盞黃光檯燈 睇書睇到悶想恰著為止
初頭可以繼續飲好多酒 慢慢飲返少啲 靠書黎助眠
係會易訓左
但時至今日我有另一個後遺症係夜晚訓覺好易醒 醒左訓唔返 我依家就係訓90分鐘之後醒左

Same:(

繼續係咁既話 好似廢人咁喎

但我唔想依賴藥物，所以如果唔係第二朝需要早起身，我都唔會食藥迫自己早瞓。
Btw你食開邊隻安眠藥？

btw 所有電子發光裝置同白/冷色燈都好干擾睡眠

巴打夜晚玩少啲電話都會有幫助

真啊 駁唔到
就算逼自己早訓啲都好
訓咗幾個鐘就會醒返
早訓總係唔可以一覺訓天光咁

一諗野就會好難入睡 個腦不停運作
睇書都會諗好多野

以前靠運動 攰到散哂去訓
宜家跑個步都要帶口罩

我試過顛倒兩次正常返

你唔揾工唔洗返學返工係改變唔到現狀
廢青無罪

喔...無計啦 唔靠藥物同酒精真係訓唔到
係420安眠藥...

今日十點起身

巴打睇咩書？情節好峰迴既小說就避免啦

原來係咁 長知識了

咁訓之前真係要篤少陣電話....

我依家只係希望下個女朋友唔會再hurt多我鑊
以後可以俾我攬住佢訓覺訓得冧啲

武肺仲爆梗梗 學校有排都未開得學

我都唔想做廢青

有人可以攬住嚟訓下
咁樣應該好難會失眠

屋企等你養？唔係既話做廢青冇乜問題啦
開學先算啦

巴打訓唔著可以睇下睡眠的科學

了解下自己構造都好

戴口罩跑步又濕又焗架喎...
建議師兄跑步就戴豬嘴啦

咁又係既 抖下都無壞
呢年大家都攰喇

Thx 晏啲睇下先

同你一樣
日夜顛到，夜晚失眠左兩個星期
堅持唔用藥同酒
靠日間高強度的運動
估你都係WFH所以開始訓唔著?
因為運動量少左

出到社會你想廢都廢唔起

好好享受做廢青嘅日子

我有用藥同酒嚟助眠
不過我有keep住做體能訓練同練跑
運動量我諗算係充足既
只係唔知點解晚晚都訓唔著

扑完野就好好訓

酒同藥停左先啦
訓唔著既話肯定日間運動量仲未夠
加到一個位你夜晚一埋床就訓著架啦

無女點扑啊師兄
不過唔洗扑 攬下都幾好訓既

跟住做睇下有冇用

幾日後我開始唔用藥同酒啦
咁呢家就開始增大啲個運動量喇

迫自己早d起身先tune到

一陣訓覺嗰陣試下先

但係無野做 都好難可以早起

食個早餐先瞓 記得閂窗簾

屌我都係
最主要係依掛無得做運動
之前日日都做2個鐘up 游水/做gym/跑步
依家一停咗即刻瞓唔到
就算較啱一日個生理時鐘
第二日一晏起身又再嚟過

無咩胃口食野
本身對眼畏光 所以我間房係會閂窗簾

唉 武肺真係害人不淺啊
平時啲生活比佢打到亂哂
屌你老母共產黨

較返岩個生理時鐘
好快又會亂返哂 我明啊 我都係咁

驚係冇用架
個武肺過咗踏一腳睇下有幾黑囉

唉
驚大學啲英文同數跟唔到

利申 冇讀M1/2 冇得揀先讀Engine

通宵一日唔訓
第日自然會攰

絲打pm我

我夜晚會睇iPad 播無聲片 姐係播片但無聲 次次好快訓著 你可以試下